中伏買水牙線既人入黎

用成點

用左兩次懶得用

X2

正宗新屎坑
但有冇用

有幾伏

有無覺得自己中左伏，後悔買

你係買1411？

我睇左post都有心動，但想買hx8331，唔知有冇人用緊，分享下

之前一星期用一次普通牙線
整完好臭
而家日日水牙線
再一兩星期用普通牙線
冇咩味

日日用

點解仲用牙線
仲有點解會臭

見到啲肉碎走晒出來
好有成功感

係咪早晚都用，會唔會食完野用

食物殘渣咪會臭
水牙線唔夠普通牙線乾淨
如果可以日日用牙線就唔洗買水牙線

有d有壓力速度控制

唔似牙縫刷咁 沖完冇野出黎
都會keep住用既

買完覺得連登真係好多打手
用番牙線好過

我用開waterpik, 睇完嗰兩個post之後就買左p記支5舊幾俾女友用, 佢都係用左兩次就擺左喺度
佢話支野好快冇水, 轉下角度會出唔到水

非打手推薦waterpik 水塘款

有智慧齒, 焗用,

吐出黎啲水臭撚到

比打手post呃左

平時唔用牙線，買左返黎feel到有野攝著就噴走佢，係幾方便

1411user

咁哂買完唔用

有冇邊隻機推薦